有民間記者會，可唔可以整埋民間外交部，以後回應耿爽所有發言

網民化名恥爽回應中國外交部耿爽發言

你有冇d唔要面嘅人

民間記者會同民宣可以放大過期催淚彈嚟講